［集思廣益］點樣燒街衣先唔犯法？

作為孝子賢孫，屋企又拜黃大仙嘅，自然會跟返傳統
由細到大我都住慣屋邨，以前盂蘭節燒街衣都仲有得用屋邨個爐，但今年好似話冇咗
我又冇真係喺街燒過，想問有咩要注意？